Mit diesem Programm kann man Benutzer erstellen, welche Benutzername und Passwort haben.
Mit erstellten Benutzern kann man sich anmelden und Tasks schreiben, ändern oder löschen.
Die Benutzer kann man auch löschen oder anzeigen lassen.

Mit der JwtApplication Datei kann man das Programm starten.